其實南亞難民都好慘下,每個月得3000蚊津貼,點生活??

本身我都好憎南亞難民
但睇完呢段文字之後, 真係好感慨

「酷刑聲請申請人在留港期間可獲香港特區政府透過非政府機構提供每月1,500港元住宿津貼、1,200元食物津貼、300元日用品津貼及200至400元交通津貼，總計每人每月可領取超過3,000港元津貼。」

痴撚線
你搵13000蚊, 係香港都好難生活啦
更何況得3000蚊, 真係唔知佢地點樣係香港生活

有時南亞難民 去搶劫, 偷野, 真係唔可以怪佢地
係香港社會逼到佢地咁

。。。。

d難民真係好慘
我都已經開始戒

你要做到隻狗咁先逗到果萬3蚊
佢地咩都唔洗做，企係街聊下女就有3千蚊個月
邊個先係慘呢？

下，香港社會迫到佢地咁？咁慘咪返返去自己國家囉，你覺得邊個慘啲？

其實佢地都想打工, 但因為是難民身份, 搵唔到工

我相信佢地情願 做到隻狗咁搵萬3.......都唔想聊下女,但得3千

其實係真難民同假難民點分辨嘅問題

總係覺得，識字就未必黎香港啦
去英美澳加總有個唔比香港遠
成日覺得假多過真

唔通佢地靠做黑工，做打手，帶粉，老笠揾食又話你知咩

如果你地做過地盤, 應該唔會太憎南亞人

因為我做地盤, 都有一班南亞工人

佢地好有禮貌,成日同你say hi
見到你拎重野, 又會問你洗唔洗幫手(大家唔係同事)

最重要係, 佢地人工超低
平時一個師傅至少1500蚊一日
但佢地可以只有600蚊一日

因為D 判頭/老細 見佢地係南亞人, 難搵工, 就壓佢地價

而且D操重野, 危險野, 全部都係由佢地做

睇下新聞啦

巴基斯坦, 斯里蘭卡 成日打內戰
印度, 又好危險, 治安差

叫佢地番自己國家, 即係叫佢地去死有咩分別??

南亞難民 點都好過D 嫁比香港阿伯, 來香港呃身份證和綜援既大陸婆

無知一問,

d南亞難民點入境?

鬼唔知咩，喂佢地冇死黎到香港已經好幸福啦，仲想點

香港咁辛苦又比人歧視咁慘
搞咁多野黎香港係為乜

你屌人之前,唔該搞清楚

難民 無身份證, 不能做任何工作
做黑工是犯法的

agger

如果南亞難民 可以搵工做, 就唔會搶劫, 偷野

我都講左, 我做地盤, 大把南亞工人

香港人1500蚊一日
但南亞工人600蚊一日都肯做

收皮啦豬系成

姐係咁
佢地打仗受難固然慘
我地俾三千蚊佢地就係因為同情
既然佢地覺得三千蚊唔夠打工六百一日又嫌少
佢地咪走難去其他地方囉
中國唔得？泰國唔得？印度唔得？
大家明白佢地要離開家園係再所難免
但同時亦都無人逼佢地黎香港
覺得我地同情佢地唔夠嘅 要拎走人地多哋嘅
咪再去其他地方

呢點我都有講過
上次港珠澳大橋死人、原來知都有好多南亞工人
都有小小感慨, 同你d港人塭命博, 為個$ , 到頭黎如此下場

d大陸婆就淨係識做雞,不思進取, 就白拿資助/綜援

香港係咁撚刻薄架啦
佢地唔鐘意既可以走，反正無人想佢地留响度

真係想問下
我無錢時有邊個會送錢俾我用

你搵13000蚊，用勞力用時間。仲未計搭車，交租，食飯呢？你剩幾多？
依家所謂既難民每月3000，唔使做，剩袋wor。仲有免費房屋+津貼呢。仲要話難民可以申請免費機票回難民國，再帶一堆人來港。再拿福利。
分分鐘過幾年，有屋有綜援，唔使做，好過你啦。

全部都會做黑工

利申 反正我就是知了

印度咁大地方
點解要黎香港？

豬元帥捐啲啦

屌,做爛市 ,南亞畜死全家

yes, 班藍絲判頭可以禁價禁撚到你班鳩頭低一低

加到一皮

問下香港班老野囉

佢地唔係有食物券㗎咩

其實難民冇得收現金

曲到

酷刑聲請申請人係邊個？
屌你老母俾我知你係邊個闔家鏟

咁代表香港人慘姐
慘過香港人少少就叫正常

左膠俾南亞人偷野唔好反坑，送埋個女俾南亞人做性奴就啱

都痴撚線
呢堆新南亞難民咪又係o係中國廣州閃落黎

我屌 原來仲有錢收

死返去原本地方咪唔慘囉
老奉要養佢地架咩

關我9事

中文唔識 又冇工作技能 比三千蚊佢都偷笑啦
屌你樓主收皮啦

試過同南亞人做同事
幾nice

桝反香港人

內戰，佢地自己人打自己人，即係自己攞黎既，唔值得幫佢地囉
都係個句，香港擺到明係唔歡迎佢地，擺明歧視佢地，唔滿意既快撚 d 走
佢班撚樣點解唔走去德國，加拿大？因為佢地明知自己係假難民，去到實俾人彈走